五大訴求有無字眼需要改一改？

追究警隊濫權情況哩項訴求
我覺得已經唔夠
認為哩班恐佈份子應該係要審判！！
係咪應該要改改字眼?
大家都知而家叫成立獨立調查委員會已經唔適合
係咪應改做解散及審判警隊呢?
始終仲有好多人認為五大訴求其中一樣係獨立調查委員會同支持哩樣野?

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！